# PyVendingMachine
Este es un programa basico de una maquina expendedora, con un inventario externo hecho en un file '.txt'
Hecho para la clase de Programacion 3 de la UIP / 2do Cuatrimestre 2018
-Johann Arteaga